贏國又贏

破產 - 激發起民族意志 贏國又贏
唔破產 - 經濟實力雄厚 贏國又贏
唔買美國晶片 - 美國公司聽執笠 科技層面仲要可以短期超越你 贏國又贏
買美國晶片 - 垃圾老美又妥協 贏國又贏
食品爆安全問題 - 政府監察得力，相關部門發現致癌地溝油加三聚青胺 贏國又贏
食品無爆安全問題 - 世界食品安全排名超英超埋美 有毒食物無毒 贏國又贏

厲害了，我的國

贏國又贏

贏國成最大贏家

你今日贏咗未？

美國已經輸了

我的國

中興篤華為 整頓不良風氣 中國又贏

成功十連
贏國又贏

北韓和解 贏國又贏

X國搬起石頭砸自己的腳 贏國又成最大贏家